[召喚SKT fans]Faker急需fans上門俾佢屌屎忽發泄！

咁想安慰佢
就唔好係到做埋洗板呢啲冇意義既野啦
快啲pm佢啦